今日去左speed dating

拎左20個電話,之後whatsapp晒所有女問安全到家味果類寒暄話都無一個回,係香港人太早訓定好易無電? 聽日都冇人回就post圖,班臭雞當自已咩上菜

相親姐 人地一定要對你有意思咩

點解會有圖

無意思就無謂比電話

你咩樣先

你的樣子如何你的日子如何

正常樣

唔想應機

21男20女，你明的

可能唔好意思唔俾 有意思就speed dating完即刻msg你

怕醜，諗緊點答你

俾電話咁好 唔係line/wechat已經算係咁

仆街,等到2點都未有人覆

本人話比line,wechat,我話我無用

哇 wechat先知係咪g